揸緊香港春袋（100%合法）

罷工係高成本，高效益嘅事
正因為高成本，所以事實上唔係太多人能夠有能力長期參與
所以要諗方法降低成本

而機場係香港嘅春袋
但之前和你飛比人破解左之後，機場行動再無持續

成個機場最關鍵部分係機場控制塔
無左控制塔，所有飛機都唔能夠上落
無論你係機場保安定地勤
甚至整個空運嘅物流業
飛機無得上落都係得物而無用武之地

所以，其實只要機場控制塔手足肯長期罷工
基本上已經控制左成個機場
要知道，你地有50人肯罷工，個效率其實已經好過2000人塞機場
仲要因為系統同其他地方唔同嘅關係，就算想搵其他人代替你，都唔係一時三刻可以搵到

所以，我好希望控制塔手足可以考慮下搞一次大罷工，起碼現階段可以考慮下組織公會先
比起義士用佢地一生嘅前途，其實咁樣做個成本已經低好多，希望你地可以考慮下

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

自推

控制塔有幾多職員？
唔係好多自動化咗？

不過罷工一定要交通業幫手
巴士 黨鐵個啲

同埋一定要有組織
唔係無啦啦一日半日

到時成班炒晒搵班大陸人黎

咁難先入到又高人工點會罷

點自動化都會有職員喺到
你見之前都試過因為罷工令到只開放其中一條跑道

培訓一個人用好多時間同錢
唔係話炒就炒嫁
更何況其他唔洗罷工嘅人可以做佢地金錢上嘅保障

自推
討論下可行性都好呀

所有升降都係人手負責 係tower入面人數應該得10個左右

係囉
人數咁少就更加容易揸春袋啦

有無人討論下可行性
唔得都解釋下點解唔得呀

控制塔可能藍底多？

搞罷工基金俾控制塔/運輸業果班人罷工
一千萬又好,二千萬又好
好過啲小黃店,做7 仔M記, 普通OFFICE 19 文員果啲罷

我當50%係藍
其實無左一半人，已經令機場唔可以正常使用
比起義士用10年自由黎換
其實已經好抵

推到控制塔手足見到
香港春袋喺你地手

乜個方法真係唔work 咩
無人回應嘅

有無控制塔手足係連登仔女係問題...控制塔本身唔多人？

根據依個網，成個職系252人(唔計見習)
姐係話只要依252人肯企出黎罷工
其實已經可以控制到成個機場